求教，新手請教旅行腳

咁多位大神，小弟想搵枝$1000內既旅行腳架
最主要短啲可以放入背囊，而家用緊x-e3加定焦

velbon ut43qii
夠短夠細夠平